## Модальное окно

Набор ресурсов для реализации модального окна для включения в сборку. Они находятся в директории `dist`:

 - `modal.js`
 - `modal.mustache`
 - `_modal.scss`

Иконка `cross` теперь импортируется из отдельного пакета `@egml/icons`.

### Как происходит сборка

Из `src` с помощью Rollup-а собирается `dist/modal.js` в стиле ES6-модуля, однако он не "чистый", а подойдет только для бандлеров. Команда для сборки:

	yarn js

### TODO:
 
- `#TODO` Обновить индикатор загрузки `spin.js` до последней версии и сделать его плавный показ, либо реализовать другой индикатор загрузки (например, полоса вверху окна)
- `#TODO` При дальнейшей загрузке страниц внутри iframe-а, нужно также показыть индикатор загрузки
- `#TODO` `#UX` Было бы лучше, чтобы вьюпорт не скрывался, как сейчас, чтобы не происходило "дерганье" основного контента страницы, что ухудшает UX. Можно либо мерить величину скролла (с помощью `getBoundingClientRect()`) и выставлять отступ справа (при rtl слева?) вместе с текущим скрытием. Либо делать странный `overflow: auto` для имитирующего вьюпорт контейнера. Либо см. следующую задачу.
- `#TODO` `#UX` Сделать скролл внутри самого модала, чтобы модал не был больше окна вьюпорта по высоте, а прокручивалось бы только содержимое модала.
- `#TODO` Реализовать разные стили
- `#TODO` Реализовать тип контента `message`
- `#TODO` Реализовать тип контента `confirm`
- `#TODO` Реализовать тип контента `html`

### Сделано:
 
- `#DONE` Реализовать тип контента `load`